Daredevil係咪Marvel最好睇嘅戲

Season 1-3咁好睇
可惜唔拍了

punisher最好

但我鐘意daredevil入面嘅punisher多啲

出場很小

但每一個scene都好正

我最鐘意醫院果part

又係……所以先有punisher 自己一套劇。可惜冇第三季

可惜defender全部已經收檔

咪係
咁有商機都cut

Runaways

套野好撚垃圾

好撚悶

Daredevil 同punisher咁撚好睇都冇得繼續拍

第一季好d，第二季好悶，同mindhurter一樣，d人話好好睇，我就好悶

第三季正撚到 nademullseye fisk 好撚正

悶撚到

宜家kevin feige有埋電視控制權 可能會復活呢

戲同劇都唔識分？

punisher第一季磨jigsaw塊面落玻璃碎真係精華黎

第2季麻麻地

但第2季依然靚仔

爛面都食到女
上天太唔公平

睇開無腦爆谷？